田單,白起,王翦,韓信,孫堅,,秦瓊,拖雷,多爾袞,蔣介石,岡村寧次 點排?

田單,白起,王翦,韓信,孫堅,,秦瓊,拖雷,多爾袞,蔣介石,岡村寧次
點排?

比行軍打將歷史
D XX演義故事撚,咪入

田單 - 齊國當年比樂毅吹雞的合縱軍,打到得返2個城就亡國,佢覆卓之餘,再復興國土連打70城

白起 - 泰國戰神終生未有敗仗,出名長平坑殺40萬趙軍

王翦 - 泰國統一六國第一將,趙燕魏楚4國都係佢滅

韓信 - 唔洗講

孫堅 - 真正史實,三國最好打AND行軍最強係佢

秦瓊 - 行軍好強,打敗隋朝攻臣之一,最後做埋門神

拖雷 - 鐵木真4個仔打仗最叻係佢

多爾袞 - 清朝第一功臣

蔣介石 - 自己GOOGLE

岡村寧次 - 侵華日軍總司令

蔣介石 寧次 同白起 田單嗰啲好難比
差成幾千年歷史 帶兵打仗個方法同戰爭嘅方式已經唔同左好多

成吉思汗 織田信長 呢

岡村寧次有乜叻
打輸左喎

三國史實黎講，整體黎講孫堅點都唔及曹操啦

項羽 都冇

孫堅 地方古惑仔上位
曹操暴發戶

留名

王翦加佢個仔王賁。六國裡面除左最廢既韓國之外，全部係俾呢兩父子KO，冇左佢地泰皇都唔知統唔統一倒六個。唔知點解佢哋咁唔出名，D功勞俾泰皇食曬

修道船

王翦都唔出名

王賁滅魏場戰役，好精彩

陳慶之？

韓信第一for sure

速不台呢？東至高麗西到波蘭北到西伯利亞南到中國都有份打

修道船呢 你當一秒十拳流架

夏候恩呢

淨係講夏侯氏佢都唔入流啦...

戰國四大名將都唔出名？

其實韓信有咩咁勁？？

講拖雷點解唔直接講鐵木真

中國屠夫毛魔